慈雲山連儂牆#2

今日再開，無去追悼既朋友可以過黎幫手同埋Writing Memo

位置: 中心譚仔對面行人路
利申: 好多靚絲

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

Push

俾人拆撚左阿

冷靜巴打，我地呢邊每晚完都會收翻起

因為室外驚落雨，夜晚時間我地會整翻岀黎

推

推，宜家可以落黎幫打

毓華街係咪有塊白banner?

好以清晒

山區連儂牆每晚約7~8點大家收工先番山Set up，以免有心人拆毀。
通常毓華街橋，試過一晚係德愛，討論緊會唔會上中央同慈正。
張茂清社區主任亦比左個位我地，但現時連儂牆太長已經唔夠位擺。
另外設慈雲山民生牆比大家抒發意見。

大概係咁，大家不要推Po，留位比行動組，謝謝。

無知一問 點解唔考慮下慈正落中央球場個個位？ 不過個到係咪屬於領展
唔怕有雨 又多人經過